癲狗食評 - 三養2倍辣雞肉炒麵

影片如下:

一陣買黎試下～多謝

格離爐煲緊湯?

係呀，巴打好眼力

狗
大家食J有老闆個柒頭logo

三養辣雞面仲要2部辣，見到條喉嚨都有著火嘅覺語

1：04開始拎住個碟做咩

吉妹

唔明但腦入面又醒起老細個樣

其實幾好食

放低左個cam就影唔到，拎住對住個cam證明冇調包

笑左

超市有賣？

係wo..我都覺得好白痴

惠康，但唔係間間有

可唔可以寫埋屙屎個時個屎眼有冇着火

把聲好性感

要等佢消化
應該唔會。。。

天使娜

直播埋屙屎

邊度有得買

惠康

兩倍

睇到好肚餓

普通已經好辣 仲打孖黎

好食呀

其實唔係辣好多。。。

有冇食過佢個杯麵 辣到嘴痛

試過食平時個款一次兩隻都辣都仆街 一隻都還好

正常已經夠辣，不過真係幾好食

杯麵應該冇咁辣。。。

嘩。。咁我唸你要戒辣。。。

係呀，個味道好正

之前食辣到食兩啖掉撚左

好想買但搵唔到

係呀，唔好尷硬食

成日冇貨

D水太多

幾滴姐，影響唔到辣度

一個當下午茶ok
正餐一定要打孖食 不過太貴 企硬35.9

加啲雞蛋好食啲

幾錢一包
係韓國買左d返黎

遲啲試下先

咁又係。。。

炒蛋

35.9

巴打識野
譚仔辣真係好難食

留名睇屎眼著火

好羨慕食得辣嘅人

最憎用梯碟

普通辣成日食 一次食兩包
食到對普通辣麻木左 反而食落甜甜地幾好食
搵日試下兩倍先得

食個陣無事 過一日就仆街

係 明門好辣 但又會食到小小甜個種感覺好正 但我鍾意杯麵裝多d

想試加隻流心蛋 整穿佢 會唔會冇咁辣？

係

唔記得左加

冇野wo

有好有唔好既。。

係幾好食架，得閒食下

痾熱屎

痾左未

正常，冇咩野。。
其實對我黎講真係唔係好辣

試完
覺得好似同普通版差唔多

其實邊到有雞味? 我剩食到甜同辣

有無岀杯裝？懶得煮